香港航空食咗誠實豆沙包？

係 佢welcome你個asshole

支那人識鳩英文咩

支那海南航空d人識鳩英文咩

一個唔夠仲要上下打孖嚟

歡迎你班 ass club class 乘客

Welcome

My Ass

樓主係地勤？

諗起topgear火車撕開banner果幕

成龍魔咒

正中間最底果個係咪樓主
咁似影緊相既

磨擦力

我轉貼reddit㗎咋